點解通常講野把聲好聽唱歌就唔好聽

點解通常講野把聲好聽唱歌就唔好聽

調轉通常講野把聲唔好聽唱歌就好聽

例如容祖兒講野把聲好一般但唱歌就勁得

SA講野把聲勁好聽但唱歌就好..........

百思不得皮帶

講野唔好聽 唱歌都唔好聽

我講嘢好聽 唱歌又好聽喎

通常講野把聲偏高音 唱野把聲都高音

雞仔聲?

你唱黎聽下

咁你一定好靚又高

係咪因為想聽

平時講野成日比人屌陰聲細氣
一唱歌個個

係

扮架

呀sa兩樣都唔好聽

我朋友講野把聲好似小朋友 但唱起歌黎變左大
佢講野同唱歌都好聽